出嚟啦民主派！！！

民主派議員請立即到立法會

一。
先安撫大家高漲情緒
諗定下一步計劃
啲狗咁早走一定有後著
依家打持久戰
要未雨綢繆

二。
對外宣佈只要求5大訴求
政府答允就自動撤離
並唔會做出嚴重破壞
希望警方不要強攻

三。
盡量聯絡外國記者入立法會
有外國記者警方都會有所避忌
所謂投鼠忌器
所有人都會安全啲

四。
議員熟悉立法會環境地理
可以提示示威者
有邊啲險位要守
有邊啲可以放置物資
(唔好係鏡頭前做)

如果可以先同警方講數
話先入立法會同示威者談判
先再做以上嘅野
可以拖延時間

p.s.發下夢姐

Push

推

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
發夢三罷各路增緩
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
香港人要團結！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

依家搞成咁未割蓆算係咁啦

你仲要人地支持

到頭黎就話人地割蓆

我冇講佢地割蓆
我係希望佢地可以保護香港人

鄭松泰入左去

唉 兩邊不是人

你估下 平常市民投比泛民 係支唔支持今晚？

可能唔支持
但應該更多係唔反對

民主派！！！！

P 牌仔